## Korrekturschema

### Kriterien für Grün

* alle Methoden behandelt
* ein Array verwendet
* an der richtigen Stelle entfernt bzw hinzugefügt
* Optional? size Komponente verwendet

### Kriterien für Rot

* Ganz ehrlich keine ahnung.. nicht mindestens jede Methode ein mal probiert?
* weniger als 3/6 behandelt
